特朗普稱 南韓應付款美國薩德10億美元的費用

特朗普稱 南韓應付款美國薩德10億美元的費用
南韓居民反美帝部署薩德的示威

US installs THAAD system in S. Korea amid residents' protests
2017-04-26

而家領先緊個總統候選人係相對親北反美
而家侵唔趁早迫南韓科水
新上任後都唔知會發生乜事

美國就係要把THAAD變成既成事實

不過Trump就成日反反覆覆

作者Sharonchens (澈水明心)
看板Gossiping
標題[新聞] 薩德10億美元誰出？ 美韓互要對方買單
時間Fri Apr 28 12:44:20 2017

科水，然後收地租
每年一億美金

10億咁少 跌都跌左啦
攞條高鐵辦尻侵侵塊面都重得

北韓同支那已經狗咬狗

Make America Great Again

適當地呃下(調整下外交路線)侵侵fans既o者

搬龍門大法

有買有賣，點可以話係呃。

好似買個保險之嘛。

10億美元買個美國佬嘅紙老虎係度，至於抵唔抵就睇下你有冇錢啦。

聽佢鳩up,我就唔撚信佢會拉隊走人

南韓本身就係要個美國大佬。依個世界淨係得美國做（自己嘅）世界保安。

南韓一時親美, 一時反美, 一時南韓又FF自己係中立國家

其實細國就預左俾人食住架啦
你親美人地咪收你保護費cap你錢囉
你親中話唔埋變左香港咁唔單止俾人撳住搶 連個政權都俾人控制埋

CAP還CAP都唔會直接咁玩
佢個思維就係直接攞錢
但問題外交上又邊會話直接計錢呢D
政治軍事影響力呢D又邊到係話用錢就量化到

如果香港俾錢侵侵叫佢幫手保護就好

抵俾啦

唔起高鐵可以裝幾多薩德係香港？

三跑都過千億港紙

要打北韓必需先滅泡菜國

親美做跟班，親中就亡國

可唔可夾錢 請美軍 黎駐守

其實香港有美軍基地㗎，喺分域碼頭

添馬站取難X字形起喺中信同分域碼頭路口就好, 多多税我都肯交

美軍文員

大嶼山起新香港太空港做 ground-based mid-course defense

話就話表面上冷戰完左
但本質上都無乜變過
咪又係面對緊俄羅斯擴張地盤
而家加多個支那
你唔保護你既盟友
咪盞比敵對陣營擴張食埋你個勢力範圍
到時成個亞洲落係支那手就bye bye

美國最好就雙線作戰，北約o係西線同歐洲包圍俄羅斯，美國o係東線同亞洲包圍支那

香港就連自己既對中國人審批權都冇

十億咁抵？
裝夠十個唔該

正路黎講, 就算要俾錢, 侵侵都應該私底下同南韓講

咪理華文媒體誇大
簽署時點會無講金額，國家級來，唔好玩

留意返主因係總統大選，有條左膠侯選人，用呢個point引選票

十億抵到爛
比泡菜有廿億三十億都整唔到一套

支那掉兩個炸彈落大亞灣就搞掂香港，個核電廠根本就係香港嘅金剛箍

港女狂喜

而家領先緊既南韓總統候選人就係唔想起，而家美國咁做得唔到韓國人心
有人話南韓係同美國買保安service所以要比錢
但其實呢個係比機會美國去制衡中國既一部分，事實上南韓根本唔係一定需要佢，如果下下講錢，最尾一拍兩散對美國都無好處，唔明侵侵諗乜

有d巴打話三小國同波蘭(四國係北約成員國)會唔會俾俄羅斯SM, 倒不如關心支那幾時會 “誤爆” 香港隔離個大亞灣核電站仲好

準備定三千港女勞軍

日本好似因為薩德範圍太細，
用返自己套神盾仲好
所以南韓真係可以話要俾錢咪唔要囉，
下下開天殺價落地還錢，
終有一次對方唔受你嚇直接唔deal，
到時就真係撞板

南韓唔俾錢咁點啊
套嘢又搬返走啊

所以話侵唔應該打開口牌

Trump想同金正恩傾乜, 美國同北韓復交

傾完北泡同美帝打柒南泡

利申ff

10億就可以跟大佬唔怕俾人打, 抵啦
我哋科水成千億都未起完條濕9高鐵
連香港淪陷20週年都預留咗6億幾慶佢老母臭祝

*sor9原來係美金, 自